最鐘意陳奕迅邊隻碟？

我：新生活

新生活 最正嘅精選碟

WHAT'S GOING ON...?

與我常在

The key

Life Continues

what's going on

不想放手同H3M 揀唔落

Live我會揀moving on stage, 把聲成熟過get a life

U-87

我覺得呢隻後係EASON正式上神枱之作

緊係U87

H3M U87
不作他選。此post已完

個人認為The Key正過呢兩隻
不過9成人答案都離唔開呢三隻
一於打和啦 super

新生活

我的快樂時代

68’29”得唔得

the key, 失憶蝴蝶

u87

The Easy Ride

華星時期: 我的快樂時代
英皇:shall we dance shall we talk
新藝寶: u87/the key/hhhm

H3M

所有時候：Hhhm 所有歌係一流

華星年代: 仲未得

英皇娛樂: 黑白灰 shall we dance shall we talk

Shall we talk shall we dance

獨白個part好中意